心情差，想討論下轉型可行性

1. 個人認為
和理非嘅「不割席」係真係指「不割席」
指嘅係「勇武做乜我地都接受/支持」
而唔係指「勇武做乜我地做乜」
和理嘅Full gear只係眼罩口罩咋，唔係武器，只係防TG嘅基本野，仲要係正路嘅TG，新一批嗰啲都防唔到

2. 香港人唔係抗爭人材
我地無「傷害人地嘅決心」
咁已經同對家差好遠

3. 黃色經濟圈
食店：
仍然大把人食嘅金拱門/starbucks/吉野家
入去每張枱放低張罷食原因嘅文宣（例如元氣有菌）
推介該區好味黃鋪
好味嘅野應該介紹下

黃鋪：
推個apps講同區仲有咩小店選擇而且有位/唔洗排咁耐
可能店主都可以upload店鋪空位情況（？）
令到唔好全部人都罰同一間

4. 如果警已經「慣左」星期六日喺多人嘅地方重防
就唔好星期六日搞集會遊行
人多地方行街呢啲野，交俾藍絲做？
下兩星期，sogo有感謝祭

5. 罷工能否令藍絲工作量大增？？？

6. 無大台，是否反而係今次難叫一大班人做同一樣野嘅原因？
無個大聲公都差好遠
現場又收得差

光復香港
時代革命

4. 只係唔想人送頭
並非反對遊行集會本身嘅意義

P牌係咪連開topic都唔會顯示

agree and push
btw
中共終極春代
想中共垮台永遠結束對香港嘅暴政即入

笑咗

想講認同必須要討論運動推進嘅方法
我唔會形容做轉型，而係推進運動發展